爭取民意的話

我身邊既人唔代表全部香港人的心態,但都想話俾大家知佢地呢類人既想法,作文宣方向參考之用。
第一類,中產高學識,佢地唔係好似我地咁成日緊貼事態發展,有D連3蚊蘋果都無俾,睇免費news,eg,hk01,tvb。佢地唔明點解要放火或者衝,佢地唔會諗到會有狗扮示威者,會覺得好暴力心傷, 所以的諗文宣要幫手重點解釋。
第二類,政治冷感的師奶,佢地會好focus tvb,說算你話tvb假新聞,政府做show佢都會照睇。佢地會覺得示威者整斷交通燈係好擾民,例如公公婆婆點過馬路呢d細埃野,佢地覺得狗無人性,示威者依然應該和理非。

個人認為要拉攏呢兩班人,最重要係發放大量我地受傷害畫面令佢地知道我地情況。因為佢地好多都知D唔知D,巳經開始分唔清邊班人做咩野。